{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012044",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 보보스"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で構成されています。当宿は韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。会員特典は再休業内規に従って適用されます。フロントに着いたら、ヤノルジャ会員であることを必ず言ってください。客室は2名1室基準で運営されており、人数追加時に追加料金10,000ウォンが発生します。イェサンボボスへの訪問を歓迎します。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。私たちは快適で快適な宿泊を提供するために最善を尽くしています。未成年者は出入りが制限されます。ただ、二十歳になったら来てもいいです。イェサンボボスは電気自動車充電設置業者です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数35室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "当宿は韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "会員特典は何に適用されますか？",
            "answer": "会員特典は再休業内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "フロントに到着したら、何を伝える必要がありますか？",
            "answer": "フロントに着いたら、ヤノルジャ会員であることを必ず言ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の人数が増えた場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室は2名1室基準で運営されており、人数追加時に追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "イェサンボボスの訪問は歓迎されていますか？",
            "answer": "イェサンボボスへの訪問を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "私たちは快適で快適な宿泊を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限されます。ただ、二十歳になったら来てもいいです。"
        },
        {
            "question": "イェサンボボスは何の業者ですか？",
            "answer": "イェサンボボスは電気自動車充電設置業者です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 346
    }
}